首次去美國求建議

我下星期要去美國boulder colorado上一個intensive course。 我都知好偏僻，不過都想問下有冇香港人喺嗰邊？

我有幾個問題。

1. ching喺邊度唱美金？
2. 搭車用uber方唔方便安唔安全? 如果唔好嘅話， 點樣係Denver機場去Boulder?
3. 喺邊度買電話卡點樣買?

如果有Ching係嗰邊可唔可以傾下

1.我通常係香港銀行唱定過去
2.安全同都方便嘅 但有車牌最好自己租車
3.睇下機場有無 無嘅去walmart有得買

google map會同你plan好晒，完。

thanks Ching 我當然係冇車牌喇

唔知道google map嗰啲車 準唔準同埋點樣搭。 搭咗巴士又唔識落車

見到黑人一定要用嘻力架打招呼，佢地會好熱情招呼返你

1. 一定香港唱 (百x)
2. 安全不過貴, wikivoyage幫到你
3. 唔識

應該凍到仆街，著多幾件衫

電話卡去鴨記買啦，ultra夠用架啦
Google map好準，有晒時間班次，幾錢班車

Uber，Lyft都得，有信用卡link去電話就ok
Uber好d但貴dd
第一次用會送$10usd比你好似係

係香港唱定啦

落車你睇定up，down方向有冇錯，唔知就上車問司機
巴士叫落車，最左/右有條線比你拉，拉一下就會著燈同signal

唔知著幾多先夠 諗緊係咪應該去到先買

喂 wikivoyage 正喎

好詳盡 巴打thanks a lot

準時，同埋有time table比你睇，星期六日/平日既時間

去完啦 多謝各位大佬
最後我in town 有share bike 踩